人民日報—幸福的國內同胞享受國慶煙火，可悲的香港同胞忍受暴徒縱火

有咩事醫院都唔去得
好撚幸福

去屙篤屎都要登記

遲早到香港
警察：你去廁所做咩

我地迫美國提早反共，undone哂中國d形象工程同計劃
睇下邊個傷

人民日報撚有咁講

香港也有tear gas煙火慶祝
還有老納燉肉